喂我地都要每日開記招呀 攞翻個話語權呀

每日譴責政府唔回應
圖文片並茂每日黑警做左啲乜犯法野

每日同政府講
係佢地搞亂香港
立即回應訴求
先可以停止亂象

唔可以淨係得佢地日日洗腦
我地都要每日提醒大家政府黑警做左乜仆街野

Style最好完全跟足對家
減低入屋成本

你開有鬼用 冇電視台會播
要推泛民出黎開

八五罷工 七區集會
光復香港 時代革命

咪就係要有話語權既人開囉

叫政黨做

借泛民既力
搵市民講
講完唔回應任何提問
唔好大台化

淨係每日公佈黑警濫權個案都夠晒入屋

有無人同政黨有直接聯絡

啱啊！！！

泛民做野！唔使落區，做好記召已贏

Full gear抄足對方 script 講

推

我認同, 唔可以俾政府牽住鼻子走,

要俾市民知道喺政府唔回應我地,

但係要搵幾個識講野既人,

轉數要快,

不過唔識答大不了學林奠重複

說話又唔係咁講
我相信如果連登仔話開記招
應該會迫爆人

利申前記者

總之要搶奪話語權，搶奪道德高地！！！
但真係要口才好既人

我覺得發言人應該搵毛姨姨，師奶對師奶講嘢啲人會接受啲，我就放長雙眼睇邊個贏

我地有冇人係示威現場開記招接受訪問？

反正每次運動都一定有記者採訪，不如直接蒙面接受訪問，講出訴求。

我地宣傳差好遠，就快冇人知我地要咩

支持

有諗過搵泛民開，但驚大台由此慢慢形成，因為佢地講啲咩我地控制唔到，除非有一個各派示威者都接受到嘅人物，由示威者授權佢開記者會

一陣又話有大台喎

now cable viu可能播
cctvb就算把啦
放上youtube fb 可能效力仲好過電視

搵泛民幫手開召集
但搵個義士 full hear 蒙面講野
最緊要每日譴責警狗犯法野

狗個邊咪tbb去
其他去民間

岩呀
早過政府個個
之後每日數政府惡行

同搵人幫手申請不反對通知書一樣

連登 broadcast 得啦

毛姨姨緊急召喚！

我地自己每日com d points 出黎
搵個口才好義士去讀啦
泛民幫手安排召集

我哋都要有記者會
如果唔係會比佢哋攞返民意

push

要上電視！
搶奪話語權！
搶奪道德高地！

非常支持！！

話語權好重要

有冇傳理系可以統籌一下

未來3日記者會安排：

第一日
講記者會的具體安排：
1. 每日時間地點聯絡人
2. 記者會的主要目的
3. 回應政府於噚日記者會的內容
4. QA
目標係簡而精，迅速回應

第二日
1. 回應政府昨日記者會內容
2. 講受傷人士、警方濫暴、警黑合作（最多15分鐘，比傳媒每日1-2故事就夠，我地要日日做）
3. 重申五大訴求+ 每日回應一條典型藍絲意見 （成為例行環節）
4. AOB

目標係約1小時完結，比政府4 點鍾馬上回應我地

第三日
1. 回應政府昨日記者會內容
2. 講受傷人士、警方濫暴、警黑合作（最多15分鐘，比傳媒每日1-2故事就夠，我地要日日做）
3. 重申五大訴求+ 每日回應一條典型藍絲意見 （成為例行環節）
4. AOB

目標係約1小時完結，比政府4 點鍾馬上回應我地

註：
唔要圍爐自己係咁講，唔係sharing sessions，係有目的的向媒體發佈訊息
唔需要太多故事分享，要找有sound bite的人和事
希望有前PR記者+傳理系做野

搵鄺仔?

最好bg 果啲跟足對家呀
會易入屋 睇落專業好多

傳理系去左邊

同意呀，乜都要試下，唔可以行返雨傘條路，我地咁多人，一定諗到方法戰勝個班廢柴！

Be water Be humble